岩岩將軍澳上mtr番工既女仔 入一入黎

原來就係你個死矮仔喺度眼望望
重講自己連登中上樣咁
你再望我就報警

巴打咁早入黎恥笑

對唔住

人手置頂屌你連狗

頭先目及我果個死毒撚就係你？

無錯

我頭先都係將軍澳⋯咁岩見到個痴漢著藍色褸係到昅女昅到流晒口水。 咁岩我頭先又係著藍色褸，你老味，你自拍喇，你變態你事，唔好害人呀

毒撚得罪你？

呀婆黎？

啱啱我就係爬緊文比人視姦有咩應變方法
好彩你睇唔到

柒頭

我都有同感

btw點解你叫bibubibu嘅